保障自己，gopro以外可以買咩？

做運動奔跑用
最好防水防汗防化學物質

osmo action

htc re

insta 360 one x

360度拍哂

雖然唔防水，但可以加case

其實gopro已經算係最穩定嗰個，你保障自己用其實唔係要靚，最重要佢穩定，應該錄到嘅時候錄到先係最重要。
其他牌子可能有機會靚啲，但係要用嘅時候hang機就死。

push